有冇人主子試過生貓癬

見到貓貓大髀有達咁嘅嘢，想知係咪癬？
如果係嘅話我應該買神仙水俾佢噴定係直接帶佢睇醫生好

睇獸醫，唔即刻依番好首尾好長同埋會傳染

收到，要分開佢第二隻貓先

一定要同埋你掂佢哋兩隻都要洗手，有機會可以傳到俾人，或者靠你傳比另一隻

主子食藥兩個星期都未好 仲傳咗畀我

因為主子之前都試過有類似咁嘅嘢過幾日就冇咗，所以我唔知係咪佢自己r又或者同屋企另一隻貓打交嘅傷口
我而家暫時分開佢哋先